紅磡黃埔附近有咩必食？

好想食咖哩牛腩飯 以前食過呀德都唔錯

寶其利街間le cafe幾正

雲貴村？ 仲有對面間新開既炸魚？
利申 未食過炸魚 日日都好多人

中華小廚

紅磡廣場有間食燒味幾好食 後門隔離 住黃埔次次專登行去食

Aeon入面d餐廳/紅磡廣場對面向土瓜灣方向d巷仔

有無食過貴緣小鍋米線？好似幾正咁

粵燒越串

富華
早餐世界級好食

有乜好食
之前去收銀後生女黎

雲貴川

三河屋

功夫麻辣

舊can

呢間都想試

就係食個收銀 應該太子女黎

佢燒味呢頭真係冇得輸但佢啲飯時濕時乾好難捉摸 通常都係嗌瀨粉算數

近黃埔的話有間係德民術嘅滷水舖成日收工都過去吉幾串

轉入內街華園美食都唔錯
自製瑞士汁雞翼

一定唔好去祥榮

三期新開左間amber好似評價唔錯

德民街間酒店對面有間好舊要坐出街既車仔麵好好食

德民街???酒店???

下咁撚劣食都必食
舊年都換過兩三次廚房唔同哂人

hotel sav

果度係蕪湖街

好撚好食 撈米線

sav對面

隔離有啲賣老人家衫個啲

千味燒
越南亞呂
Aeon food court 老上海小廚
豚道樂
拉麵天王
德美壽司
景霖米線
新忠記打冷
餃餃餃子

林記小食都冇人講?

巴打識貨 不過開好晏收好早，成日收工想食都無得食

龍門冰室

我次次食都係濕飯 好正
聯盛大廈 湖光街中間 糖水舖平靚正 不過而家差左d

呢間講到口都臭
佢燒賣真係好食
次次去到都一串燒賣同牛肉

肥肥地 個樣唔得喎

華夫先生 個碗仔翅 章魚燒都好撚正
樂園粉麵 個京都炸醬

有兩個架，一個肥一個瘦

難食過屎 油益味重 醬又難食
好似係ABC開

景霖唔好食

糖蓮子都ok

紅磡廣場寶城炸脾
維他奶嗰頭雞蛋仔~唔知仲係唔係度..

我都覺，同三哥有距離

滄浪庭唔錯

Lm

垃圾到仆街
個老闆娘閪到震
入去乞食咁

加太賀條巷隔離阿芳雲吞
泰亞萊

呢間成日食
但老細好串

食iconic

btw百景係咪俾人收鋪執柒左 上次想食行到去見皮已收

ok辣
肥婆雞

美味佳竟然無人講

川粵好撚好食

le cafe, 阿德 炒野

黃埔花園好多貴野

一定係z can

加太賀日式和風料理 花之戀壽司

次撚次都得個肥架喎

打保齡個度有間餐廳食住家飯
d湯無味精🤤

依個正

媽咪雞蛋仔仲喺唔喺度

手打魚蛋燒賣
好香魚味

魚蛋都㠪

一定要食 正過咩美味佳 金牌牛雜 多多聲

嚐在心個蕃茄米線
紅磡雞蛋仔
林記

美味佳係貪平啫

新川

蒙麵 最中意佢既魚餅
好似好多人嫌貴但呢個質素黎講幾抵

次撚次食完行去埋單都見佢玩電話
仲要開到好大聲
個客喺妳面前呀肥妹

滄浪亭，上海野，嫩雞燴面一撚流，個菜飯又係冇得輸，好早就賣晒

肥婆雞

乜原來有菜飯的嗎 個餐排唔見有

快樂蜂

Off menu

普通啦

簡直垃圾 唔想煮又懶出去食先叫佢外賣